呢排咁多少女出事被姦殺、除左黑警有一個方向你地都要留意

就係大陸人
因為早排我記得大陸人果邊有提議過過黎捉啲獨自走嘅黑衫女仔上車 話咩捉左上車之後做咩都得

加上噚日有手足影到東頭邨有操普通話人士的左兩個女仔上車

我覺得姦殺全裸棄屍呢啲嘢即使係黑警都好、佢地作為香港人接受過香港教育 起碼會有機會有良知

所以兇手有機會係有一班落黎嘅大陸人 以大陸人喪心病狂嘅性質做出呢啲嘢真係唔出奇 尤其佢地犯法之後可以潛逃大陸 你一追究佢地就會話呢個就係冇送中條例嘅後果 你唔比大陸狗捉香港嘅人 大陸果邊都唔會引渡佢地啲人俾你香港

我唔係話黑警一定冇殺人 但問題係會唔會有班大陸人趁機落黎香港犯罪 因為反正大家都會第一時間覺得係黑警做嘅 所以我覺得黑警確實係有殺人 但都有班大陸人趁機魚目混珠 落黎搞我地香港啲女仔

總之香港女仔小心啦 無論點都要結伴而行 要儘量逗留多人嘅地方 夜晚唔好太夜返屋企 見到可疑嘅大陸人要快啲走開

唔想再見到香港人被黑警/大陸人糟蹋

推ar
女仔唔好單獨出街ar diu

我唔覺得黑警有良知囉

黑警的確係冇良知
但我都係提示大家唔好唔記得仲有大陸人呢個方向
因為早排真係有流傳啲大陸人話落黎香港「教訓」女義士咁變態殺一個十五歲嘅女仔然後裸體拋屍真係有機會係呢班大陸人做
anyway 絲打記得注意安全 夜晚早啲返屋企啦

黑警叫左曱甴咁耐，早就去人性啦

女仔唔好夜晚自己獨行，好撚危險

10.11中環快閃
譴責黑警性暴
聲援受害學生

我知
只係唔好忽略有班大陸人借住大家依家一有死人就入黑警數嘅機會落黎犯案

係

推

最緊要係事主家屬, 有懷疑應該尋根究底

推

覺得不論男女老幼都要出門小心

屌 幾時認真搞自衛隊保護手兄啊

push

推 大陸喱一樣咁危險

屌
唔止夜晚
日頭都唔好
近排有幾單係隻popo見你係女就捉
身邊冇人冇盛
比人捉咗都唔知

男都係，
被跳樓⋯⋯

係都唔知班家屬做乜撚野 聲都唔出
同陳庭佳殺果個女仔嘅父母一樣
香港打成咁都唔出聲

真係要結伴同行
同埋我呢個post係要全部香港人提防埋班大陸狗

認真 大陸狗仲喪心病狂過啲狗

咪撚弱智啦

4個月啦 仲對班狗抱期望

同大部分仲覺得香港仲有法治一樣

男嘅我都覺得係被狗殺害

重點係會唔會有班大陸人趁機魚目混珠落黎姦殺我地香港啲女義士？因為呢排就係一有屍體發現案 大家都係第一時間懷疑係黑警做嘅先 咁我係大陸人姦殺完香港女仔然後大家都唔會懷疑我 而係懷疑警察 咁係我都做啦

其實應唔應該再眾籌？
全球出報紙講班狗 強姦 雞姦 虐打 被捕人士
等全球都確確實實知道班狗所做
純討論
不喜勿插

你唔好on9
reading lv2？
我幾時有話對狗有期望？
我係講緊一個更複雜嘅情況
就係啲狗殺人嘅同時 另外有班大陸人趁機落黎犯罪
因為大家都會第一時間懷疑黑警先
咁班大陸人落黎犯罪其實成本好細

我覺得應該做埋
啲狗嘅惡行要披露出黎
同時唔好忽略有班大陸狗趁機魚目混珠落黎犯案
因為大家都第一時間懷疑黑警時 呢班大陸人嘅犯罪成本就會好低

大家唔好離題啦黑警係有做呢啲嘢 但呢個post嘅重點係講有機會有班大陸人都趁機混入黎犯罪

如果淨係講黑警咁我唔洗依家開呢個post啦 大把講黑警嘅post

之前又話成立民間自衛隊？

有雙邊引渡都冇用，大陸咁多人，如果土共揾得佢黎做野攬佢，交個似樣啲既人出黎有幾難，呢啲係執仇，等於721個單咁

我唔係幫班狗洗脫罪名

而係講緊一個更加複雜嘅情況

就係除左黑警殺人棄屍之外

有班大陸人趁大家都聚焦喺黑警嘅時候趁機落黎香港姦殺香港嘅女仔

因為已經有post講過大陸人係有咁樣號召 加上東頭邨有人影到有講普通話嘅人捉左個女仔

乜香港人嘅智商咁低咁都睇唔明？

呢個方法冇用 因為班大陸人係專揀落單嘅女仔落手
人地唔會咁蠢喺你自衛隊咁多人面前明目張膽捉女仔

我覺得佢地就係想引起輿論 話呢個就係冇送中條例嘅後果

同意

大可以將大陸狗同黑警有聯繫互相交流資訊同包庇

咁多負評
一係有班大陸狗負評我

一係香港人係真係智力有限聽唔明我講乜 以為我幫警察洗脫罪名

有機會
亦唔排除係班大陸人自己行動

你記唔記得之前點解有人開po要鎖sim卡，whatsapp雙重認證因為有狗攞張sim卡出嚟插入第二度whatsapp人

咁只要隻狗一路扮死者同佢家人朋友對話，未無人知佢死咗

再講，直接同佢講拉咗，告暴動，兇人唔見得唔係妨礙司法公正/人地唔想見任何人，你唔會周圍同人講你屋企有人被人拉咗

直接同佢講失蹤人口，報失又係狗幫你報

大陸人好 黑警好
唔洗分咁清
入哂港共數

就算唔係黑警做，都係佢地包庇果班人做
即係都係佢地

除咗大陸人 仲有黑社會 而家要混水摸魚實在太易做到

up

警察梁禮仲，編號59056，2008年11月於旺角警署內強姦報案女子，被判監12年

46歲姓陳警員，於2019年2月，在屯門涉嫌向毒品拆家購買K仔時，被進行反毒品行動的警方拘捕

已婚警長陳永寧，當值期間在駐守的北角警署潛入女廁，偷窺心儀已久的飯堂女收銀員沐浴(ESCC2907/05)

高級警員李雲龍，兩度非禮五歲社署安排寄養的輕度弱智女童，令她患上淋病，被判入獄兩年 （DCCC 1209/2005）

觀塘警區梁鴻基，在一列港鐵車廂內，企圖盜竊，遭現場巡邏的便衣警員當場截獲。被告事發「撻朵」報上駐守環頭及編號，「6560，觀塘夥計，我乜都冇做過！」接着趁機逃去，翌日在駐守的警署門外被捕 （KCCC1286/18）

警員陳建國，被控於○四年五月三日，在尖沙嘴麼地道七十一號地庫CLUBUNO卡拉OK內自稱三合會社團洪發山14K成員（KCCC300-304/06）

爛賭警員梁偉文，137次冒法官簽名，偷竊多名疑犯的保釋金共43萬元 ( KCCC300-304/06)

新界南衝鋒隊EU69領犬員杭富榮, 趁司機下車小便,在沒有授權之下擅自取用警車，在葵福路衝紅燈越線撞死的士司機陳浩澤 (TWCC102/06)

兩名油尖警區警長分別姓黃及姓朱，被指在執行掃黃行動時，取得賣淫內地女子資料後將她們「放生」，待休班時再找相關女子要求提供性服務，事後「撻朵」拒絕付款

39歲已婚警員黃偉洪，搭上兒子年僅13歲的女同學，在私家車上向女童上下其手，並趁生日在其單位與女童性交，事後更保留染有女童下體血漬的紙巾，被判囚3年8個月

警員葉德健在灣仔「Snna Club」被廉署拘捕，身上搜出可卡因、氯胺酮及搖頭丸，依靠妓女黃薇賣淫維生。東區裁判法院應訊（ESCC4492/07）

秀茂坪分區總督察陶貴梅在東區裁判法院承認曾錯在調查一宗案件時，把被告名字寫成事主，甚至連[姜]字也寫錯28次，烏龍百出，陶自稱當差20年，第一次錄取警誡供詞（ESCC1208/07）

警員陳保龍(30歲)藉詞調查假人民幣案，穿制服在上水一間找換店偷取九萬元人民幣，在元朗一找換店偷取六萬元人民幣，被控偷竊兩項罪名，被判入獄15個月（FLCC 3017/2007）

水警東分區警員劉俊達不准女友何美珊投身警界，揚言用刀斬死引爆石油氣，拳打女友鼻子， 闖入警校多番滋擾，被控項刑事恐嚇，還押小欖精神病院看管（KCCC6056/07）

警員羅文修在屯門美樂花園，將坐完月的嬌妻29歲當人肉沙包，拳打腳踢及用衣服拍打一個多小時，令她左耳膜破裂、臉部四肢留有傷痕。被控一項襲擊罪，屯門裁判法院受審（TMCC 1628/2007 ）

警務人員吳鎮銘、許文泰，涉及十九宗懷疑撞車索取賠償案件， 以「串謀訛騙」罪名被捕，區域法院19項串謀詐騙罪成立入獄30月（DCCC 903/2006）

警員劉志富，被控 5 月 6 日在 apm 的 UNIQLO，偷取一件童裝上衣和一件童裝背心，在警署羈留期間，企圖自殺不遂（KTCC889/19）

馬鞍山當值女警陳潔瑩涉嫌以[啊公]手機電999虛報噪音戲弄同僚浪費警力及偷竊警署內偷保釋金3000元及18萬元及一對二千元耳環，被落案起訴十一項盜竊罪， 在荃灣裁判法庭被裁定盜竊罪成 ， 入獄十一個月（TWCC 875/2006）

新界南重案組探員黃進發被控醉酒駕駛危險駕駛及醉酒時管有實彈火器(手銬一支手槍一個快速上彈器及十二發子彈)囚 6個月（KTCC4806/2005）

警員蕭志德，上門為一名事主葉慧君維修電腦，打開事主用以儲存銀行戶口密碼資料的電腦檔案，盜竊戶口中一筆五萬元存款，在九龍城法院被控一項盜竊罪(KCCC10698/04)

警員朱灝立，在旺角港鐵站被發現在扶手電偷拍女子裙底，被警員發現並即截停調查，並在其手機內找到938張相片及290段偷拍片（WKCC 2488/2018）

單拖發夢女仔 可唔可以留個tg俾我地

我唔係咩幫黑警講好說話，但係用吓你個腦 都知如果真係黑警又強姦又殺人，佢地會唔會做得咁陽先？要喺條街到咁樣推女仔上車，如果真係黑警，比藍絲知道真相真係黑警會點呢？所以用吓個腦去諗，黑警做野一定唔會咁陽，大陸人果班落黎 有中共照住嘅 真係光明正大咩都做得架喎。🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

不斷有人嘗試spin走大陸人犯罪既可能性

黑警都好、佢地作為香港人接受過香港教育 起碼會有機會有良知
???????????????????????????????

我只係話黑警冇良知姐
冇否定係咪大劣人或黑社會姦殺
不過d死黑警老hi都話自殺
姐係唔想查啦
姐係包庇啦

樓主既觀點根本唔係話狗唔會做呢啲事
叫大家小心埋大陸啲仆街都俾人屌

啱呀 我都有諗過
本身大陸都多呢啲事發生
班大陸狗覺得教訓香港後生仔係替天行道
會咁樣做真係唔出奇

係佢哋角度又可以教訓下你班港獨 自己又可以爽 一舉兩得